勇武前線防線戰術建議

我想講大家既佈防已經好好
只係一個猛攻就要被逼棄左佢
所以幾堅固都無用
玩過塔game既bro其實可以試下打斜放欄留位
推林個欄其實佔既面積仲大
因為我地唔會快攻
對邊快攻一定會比地面既雜物kick親(even a 水樽🤷‍♂️)
呢個咁既陣唔使縛實亦可動性大
況且太多邊位佢地衝過黎
防線只係拖慢對方到達時間
中間留摩西紅海係需要for走果陣有位
慢退前線好蝕
唔好太逼 唔好太逼 唔好太逼
你推林左10個欄好過縛個三角陣
講真三角陣你地有幾多次推到狗前?
仲有目的建防線做前線係乜
勇武係前面個目的只係對付前面幾十個防暴
唔攻過去 對面攻又硬食少幾件
對面又無傷 少左50個其實唔抵
一係殺出條路 一係有目的係佔路定係點 因為而家已經唔會佔到第二日影響交通壓力 磨時間只會更蝕
對面用鎗
仲有時間越耐 回程各地鐵有狗 退完都比人周

up
第三張係我地而家用緊既平排兩層防線

up

發夢達過陣 唔係電視睇
中型巷戰橫街做到
你睇電影男女主角走難走到條巷永遠掉兩個垃圾袋就走得甩🤷‍♂️😂
大馬路 花槽太多

其實我諗過吳剛師傅倒瀉左搽身既花生油🤫

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向 警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

發夢係前線既可唔可以入一入黎

想推